楊屋道拘捕左個小朋友

18:47 25Aug2019 荃灣.
楊屋道拘捕一位小朋友情況。
記者:TM Yu.

Push

D人話得12歲

12歲

警犬用腦自問點解呢個社會要逼到班細路出來食你彈

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,待定, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場有機9月6(五)搞埋
全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

國泰城改左828 (三)，被炒機師空姐需要你

請文宣set機場做

general meeting

每星期六日1pm

要塞就早d 利申機場做工程 好多野以幾十億計